無論邊個參選,重點都係邊個投票

選特狗便他媽的唔關我事

啊唔係,重點特狗係邊個篩選出來先啱